點解冇記者問中國公安混入香港狗隊？

點解

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

問過，狗否認左

留意翻 佢地冇否認
唔係好記得原句係乜 大概係話 所有警員都係經過正常招聘程序請翻黎
但要記住 狗係可以直接委任

咁點解唔追問有冇警員身任兩職？
香港一份；大陸一份

你會不會問d 狗：地球圓架？

點解唔煲大佢

好大件事啵

實會答喇